對警犬拎住把遮就叫暴徒，對市民拎鐵通老牛就普通白衣市民

我屌你老母

冇見到拎攻擊性武器呀 好野 盲咖

推